CIC有咩課程唔伏

有啲幾平靚正
教修復石屎啲theory
仲報左幾個其他既